推尋人 post 前請善用追故模式

e.g.
[尋人] 我細妹喺新蒲崗失左蹤

如果大家使用追故模式：

會發現巴打 8個鐘前 係 #255 講左已經搵番細妹
但係仲有人推緊 post

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推